［塞鐵］病毒戰

是咁的，我真係咳到仆街，起撚曬痰
如果我帶住個口罩喺地鐵咳，之後打電話大大聲同人講自己有流感
大家如果企我隔離，會點樣做

利申 真咳

可以

我會打暈你，之後幫你call白車令到現場更亂

咁你要有白卡先 打完我之後要傻佬咁許許聲咁樣笑